如何提升自己個樣既殺傷力?

本身雙目無神，神情呆滯
童顏樣，成日比人話個樣好純好乖仔
個樣冇乜殺傷力，唔夠霸氣
好大機會係想話我樣生得弱智

想問如何增加自己個樣既殺傷力?
或者唔好話增加，點令自己個樣有殺傷力

整兩條疤

加條刀疤

學達哥個look 夠霸氣

打機咩 殺傷力

獨眼龍殺氣大,盲俠鋒芒畢露

你個名咪係答案

癡幾粒芝麻落塊面度

氣場霸氣

瘦 黑 留鬍

練大隻 曬黑

有得諗

有得諗，痴返條係個面到先

不如行可愛路線

個look唔錯，但眼神仍然唔夠兇狠

邊個睇佢唔順眼就叫佢望住你再打佢老母閪

冇圖點討論

學佢咁

佢想行可怕路線

整容
照住鄭子誠個樣整
以後冇人敢搞你

痴撚線 笑死

髮型? All back頭望落去精神d同成熟d

一定係有陰謀

但結果都係俾人當細路仔

咁轉term, 點提升個樣既傷害值

殺字紋在額頭

太正常既回答係唔會岩

紋隻貓同精蟲做咩

感染中國武漢肺炎再入狗屋，邊個敢再話你？

最好令個樣殺傷力大到可以引爆一樣物件

仲有紋 「人」「#」

正 成個肉體都有殺傷力

是咁的 無圖好難俾意見

有腹肌
千奇唔好同佢打交
會甩牙

霸氣夠唔夠，個樣有冇傷害值?THX

蛇貓

個樣都唔似樓主
樓主 雙目無神啵

拎住把槍出街

好想好似佢個樣咁，有咁大殺傷力

係

做運動，打拳
去當兵

或者去殺人，被人追殺生存到
之後你個人就會散發出霸氣

正呀
感謝回覆

驚啲人當樓主非法入境做奴工仲要係平時乞食既奴隸

眼神

係房熄咗燈，電話開night mode碌到呢幅圖心都離一離
嚇死人

你宜家飲杯咖啡通頂
心中默念一千次要毁滅世界
然後第二日七點起身
個人就會好有殺氣

打少d飛機，做gym,建立自信，肯定自我價值